# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-21 08:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: Hash Value: headline
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Monthly Newsletters"
msgstr "每月通讯"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 17, 2024"
msgstr "2024 年 4 月 17 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/43/"
msgstr "/newsletter/43/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 2024 Newsletter #43"
msgstr "2024 年 4 月通讯 #43"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 13, 2024"
msgstr "2024 年 3 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/42/"
msgstr "/newsletter/42/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 2024 Newsletter #42"
msgstr "2024 年 3 月通讯 #42"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 13, 2024"
msgstr "2024 年 2 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/41/"
msgstr "/newsletter/41/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 2024 Newsletter #41"
msgstr "2024 年 2 月通讯 #41"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 12, 2024"
msgstr "2024 年 1 月 12 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/40/"
msgstr "/newsletter/40/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 2024 Newsletter #40"
msgstr "2024 年 1 月通讯 #40"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 12, 2023"
msgstr "2023 年 12 月 12 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/39/"
msgstr "/newsletter/39/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 2023 Newsletter #39"
msgstr "2023 年 12 月通讯 #39"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 14, 2023"
msgstr "2023 年 11 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/38/"
msgstr "/newsletter/38/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 2023 Newsletter #38"
msgstr "2023 年 11 月通讯 #38"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October 11, 2023"
msgstr "2023 年 10 月 11 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/37/"
msgstr "/newsletter/37/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October 2023 Newsletter #37"
msgstr "2023 年 10 月通讯 #37"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 15, 2023"
msgstr "2023 年 9 月 15 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/36/"
msgstr "/newsletter/36/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 2023 Newsletter #36"
msgstr "2023 年 9 月通讯 #36"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "August 14, 2023"
msgstr "2023 年 8 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/35/"
msgstr "/newsletter/35/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "August 2023 Newsletter #35"
msgstr "2023 年 8 月通讯 #35"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 13, 2023"
msgstr "2023 年 7 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/34/"
msgstr "/newsletter/34/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 2023 Newsletter #34"
msgstr "2023 年 7 月通讯 #34"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 13, 2023"
msgstr "2023 年 6 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/33/"
msgstr "/newsletter/33/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 2023 Newsletter #33"
msgstr "2023 年 6 月通讯 #33"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 16, 2023"
msgstr "2023 年 5 月 16 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/32/"
msgstr "/newsletter/32/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 2023 Newsletter #32"
msgstr "2023 年 5 月通讯 #32"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 12, 2023"
msgstr "2023 年 4 月 12 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/31/"
msgstr "/newsletter/31/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 2023 Newsletter #31"
msgstr "2023 年 4 月通讯 #31"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 14, 2023"
msgstr "2023 年 3 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/30/"
msgstr "/newsletter/30/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 2023 Newsletter #30"
msgstr "2023 年 3 月通讯 #30"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 13, 2023"
msgstr "2023 年 2 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/29/"
msgstr "/newsletter/29/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 2023 Newsletter #29"
msgstr "2023 年 2 月通讯 #29"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 13, 2023"
msgstr "2023 年 1 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/28/"
msgstr "/newsletter/28/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 2023 Newsletter #28"
msgstr "2023 年 1 月通讯 #28"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 15, 2022"
msgstr "2022 年 12 月 15 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/27/"
msgstr "/newsletter/27/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 2022 Newsletter #27"
msgstr "2022 年 12 月通讯 #27"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 18, 2022"
msgstr "2022 年 11 月 18 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/26/"
msgstr "/newsletter/26/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 2022 Newsletter #26"
msgstr "2022 年 11 月通讯 #26"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October 12, 2022"
msgstr "2022 年 10 月 12 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/25/"
msgstr "/newsletter/25/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October Newsletter #25"
msgstr "十月通讯 #25"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 13, 2022"
msgstr "2022 年 9 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/24/"
msgstr "/newsletter/24/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 2022 Newsletter #24"
msgstr "2022 年 9 月通讯 #24"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "August 18, 2022"
msgstr "2022 年 8 月 18 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/23/"
msgstr "/newsletter/23/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "August 2022 Newsletter #23"
msgstr "2022 年 8 月通讯 #23"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 15, 2022"
msgstr "2022 年 7 月 15 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/22/"
msgstr "/newsletter/22/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 2022 Newsletter #22"
msgstr "2022 年 7 月通讯 #22"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 14, 2022"
msgstr "2022 年 6 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/21/"
msgstr "/newsletter/21/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 2022 Newsletter #21"
msgstr "2022 年 6 月通讯 #21"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 12, 2022"
msgstr "2022 年 5 月 12 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/20/"
msgstr "/newsletter/20/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 2022 Newsletter #20"
msgstr "2022 年 5 月通讯 #20"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 14, 2022"
msgstr "2022 年 4 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/19/"
msgstr "/newsletter/19/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 2022 Newsletter #19"
msgstr "2022 年 4 月通讯 #19"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 17, 2022"
msgstr "2022 年 3 月 17 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/18/"
msgstr "/newsletter/18/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 2022 Newsletter #18"
msgstr "2022 年 3 月通讯 #18"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 23, 2022"
msgstr "2022 年 2 月 23 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/17/"
msgstr "/newsletter/17/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 2022 Newsletter #17"
msgstr "2022 年 2 月通讯 #17"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 13, 2022"
msgstr "2022 年 1 月 13 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/16/"
msgstr "/newsletter/16/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 2022 Newsletter #16"
msgstr "2022 年 1 月通讯 #16"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 16, 2021"
msgstr "2021 年 12 月 16 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/15/"
msgstr "/newsletter/15/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 2021 Newsletter #15"
msgstr "2021 年 12 月通讯 #15"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 11, 2021"
msgstr "2021 年 11 月 11 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/14/"
msgstr "/newsletter/14/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 2021 Newsletter #14"
msgstr "2021 年 11 月通讯 #14"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October 18, 2021"
msgstr "2021 年 10 月 18 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/13/"
msgstr "/newsletter/13/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October 2021 Newsletter #13"
msgstr "2021 年 10 月通讯 #13"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 14, 2021"
msgstr "2021 年 9 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/12/"
msgstr "/newsletter/12/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September Newsletter #12"
msgstr "九月通讯 #12"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "August 16, 2021"
msgstr "2021 年 8 月 16 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/11/"
msgstr "/newsletter/11/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "August 2021 Newsletter #11"
msgstr "2021 年 8 月通讯 #11"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 14, 2021"
msgstr "2021 年 7 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/newsletter/10/"
msgstr "/newsletter/10/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 2021 Newsletter #10"
msgstr "2021 年 7 月通讯 #10"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 29, 2021"
msgstr "2021 年 1 月 29 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-9/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-9/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #9"
msgstr "第 9 期通讯"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 28, 2020"
msgstr "2020 年 9 月 28 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-8/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-8/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #8"
msgstr "第 8 期通讯"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 25, 2020"
msgstr "2020 年 6 月 25 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-7/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-7/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #7"
msgstr "第 7 期通讯"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 07, 2020"
msgstr "2020 年 5 月 7 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-6/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-6/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #6"
msgstr "通讯 #6"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 26, 2020"
msgstr "2020 年 2 月 26 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-5/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-5/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #5"
msgstr "第 5 期通讯"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 14, 2020"
msgstr "2020 年 1 月 14 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-4/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-4/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #4"
msgstr "通讯 #4"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 16, 2019"
msgstr "2019 年 12 月 16 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-3/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-3/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #3"
msgstr "第 3 期通讯"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 18, 2019"
msgstr "2019 年 11 月 18 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-2/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-2/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #2"
msgstr "通讯 #2"

#. type: Hash Value: newsletter date
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "October 1, 2019"
msgstr "2019 年 10 月 1 日"

#. type: Hash Value: newsletter link
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "/blog/quarkus-newsletter-1/"
msgstr "/blog/quarkus-newsletter-1/"

#. type: Hash Value: newsletter title
#: upstream/_data/newsletter.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Newsletter #1"
msgstr "通讯 #1"
